住屯元天嘅 入定醫院都得喇

深圳灣到衝咗一大堆帶菌者入嚟
多數住天水圍 無屋就屯門嘅酒店
翻工就元朗

除非全家日日都無出街啦
唔係就入定醫院都得喇

新界西 少出街

我都係
但係老豆翻工唔帶口罩
點避

全家慘

留家一個月

屯元天港豬:

你係屋企戴口罩
如果自己一間房，就長期自我隔離喺房
分開食飯

實俾人鬧到仆街
無得避架喇我
佢中咗就真係冚家富貴

有我幫你消毒

個政府柒下柒下咁 真係要靠自己保護自己

How

用滿滿嘅愛意

are you ready? yes!

琴晚夢到你

入定去霸著張病床先